啱啱見工比人政治審查

唔好屌我見元氣先
都是搵藍店錢 投資黃店遮

話說啱啱見工條友問我
營業嗰陣有示威你會點
我就話射催淚彈咪閂門囉

佢問番我你試過食催淚彈?
我話是

我同佢講屋企住得近警署週不時都有示威
所以返屋企週不時都會食催淚彈
之後佢突然問我咁有示威嗰陣時你會唔會參與

我突然呆一呆
就係停咗三秒左右

就係呢三秒仆*啦
佢肯定以為我會( 事實我真係會)

之後講多幾句
佢就話如果有職位空缺就會搵我
即係話我冇得返啦....

可以搵定第二間

咩post先

佢會驚你加料

有冇唸過見工條友上連登

開名啦屌

手足幫我報仇千祈唔好食美心啲仆*嘢

佢應該係怕你射波姐

你答佢會定唔會先

其實而家出邊而家冇哂言論自由
黃就block藍。藍就Block黃
唔係同一個諗法就Block

有機會再去in嘅話記得問吓元氣嘅經理 佢地公司個logo嘅顏色係咪有啲乜嘢政治含意?

藍店梗係會政治審查你，唔通比你入去做卧底咩

梗係冇答唔會啦我 過唔到自己良心

如果係黃h er可能當冇聽過寫表現良好放你入去加料既

元氣都審查

屌 我睇in我條友個樣有40歲
心唸仆街
其實見之前 都有諗過畀人政治審查
點知真係有

巴打 你反應好麻麻

搵藍店錢投資黃店呢個concept好錯喎。就算你每日都整跌幾盤壽司，或者唔做野剩出糧，你都會俾佢炒，你亦冇可能日日咁做因為有經理睇住你，結果你都係幫緊藍店賺錢，你份糧係永遠唔會大過你帶俾佢既勞動力幫佢賺到既錢，除非你係做高層可以做出重大決定。

反正都唔請 驚閪

第一次見工 有啲緊張

問得你呢啲野既都唔方係好公司啦

日常

佢賺到錢都唔係我問題啫

有問題係嗰啲食嘅人

你咁認真做咩啊，你咁樣篤爆佢佢好難落台架喎

你唔做藍店就賺唔到錢咩
呢d野你唔做大把人做
咁不如我地都賺下啦
好過全部藍屍做藍店又洗返係藍店度啦

有得諗

弱智定眼殘?

元氣

你唔撚去做黑警？
On9樓主

閪工一份 同7仔差唔多
佢有無上又有咩所謂

你話返佢, 我都係見你個門口咁黃先打算黎做

in 得藍店梗係話自己721 同警察開會斬人啦

唔想係呢度知你會唔會

仆*？你係咪講粗口會打冷震？
戇撚鳩鳩

咁個政府帶頭搞分化係咁架啦
講到放棄年輕人喎，點會仲有得合返埋一齊

個經理應該藍到pk不過是但啦去太興見工

google語音輸入法

咁你見元氣係真係你on9喎

點解你唔答佢都會落街睇下係咩一回事，了解下個運動

多𨶙魚啦，搵錢就搵渣哥啦，唔通見你黃就唔請咩

諗三秒，跟住答：

我參加過十慢人示威。

工程界都有閪女人問你「花幾多時間參與政治活動」
你答有就DQ你

扮乜撚野消費黃色經濟圈窮撚到連元氣都做

比人裝修咁多次
同埋飲食業驚人玩野攪到d客

非中資銀行都有問呢啲問題

諗多咗，做鋪面邊會咁多考慮，又唔係請分區經理

放鬆啲 咁畀人chok 一chok 就有遲疑 你好難見得成份工

好明顯你唔講慣大話

政治審查會唔會犯左勞工法例?

做大人係咪要習慣講大話?

又唔係每多一個員工佢就賺多幾多錢
係佢係一定數目嘅員工以下每少一個員工佢就賺少幾多錢
所以除非佢永世搵唔夠員工
你去做佢唔會賺多咗錢

你都冇辦法證明佢係政治審查你

要學識戴面具做人，入咗職點玩都得

都唔知你做乜撚

依家黃色經濟圈都應該要考慮建立黃色就業鏈，畀我哋班手足可以係一個舒適嘅就業環境同自己人工作

你諗下次次見工見兩個字就返去等消息都好火滾㗎

今次真係學到嘢

我冇話唔做藍店佢就賺唔到錢，都冇評價樓主見元氣，我係講緊搵藍店錢呢個concept錯。
正如你所講做唔做藍店佢都賺到錢，所以做藍店係幫緊藍店賺錢，而唔係搵緊藍店錢。
你做藍店係搵緊藍絲錢，但同時都幫緊間藍店。

仆*屌你打左冷震未

google語音輸入法啫

講粗口就會變咗一粒星咁囉

黃店d錢最後大部份咪又係去左藍絲/大陸度

驚你對客落毒？
做返黃店 開心好多
僱主有良心 人工一定好過中立/藍店

哦 原來字都唔識打

真係搵唔到先迫不得意㗎咋

見工遇上啲無法證實答案嘅問題，從來要扮演一個慌話連編嘅人渣，你太幼嫩

唔係嘅不過係懶囉

戴住個口罩表情又唔會出賣你 , 直接話無出咪得

你錯左, 做藍店唔一定會幫到藍店賺錢, 食店最容易反映到呢樣野

我覺得唔係，如果係黃店做，去黃店消費，只係一個循環，冇其他金錢流入。
但如果係藍店做，黃店消費就可以打破循環，將藍店的錢流入黃店。

下次藍屍上身得㗎喇，唔入去點加料

最低層職位要政治審查？屌你老母，有人信先好野

下次做定心理建設 冇事既

初初入世 未學識講大話

見唔到工就手足

做藍店抵死啦屌你老母

講撚到佢哋淨係俾錢你咁 你唔撚使幫藍店付出？

講到咁不如直接考警察啦，用政府錢

元氣邊有請人？

如果手足入去成日做錯野 趕客又點計？

真

樓主唔L夠黃呀屌你老母!
唔好合理化去藍店打工啦

咁咪俾人炒

記住，就算上年送中前，見工都係一場show，幾假都無所謂，過咗海就係神仙

坤你做咩啫 真㗎

即係元氣前線好藍？

扮聽唔到問多次囉
算柒數啦 下間啦
元氣先唔講佢藍
本身都係一份閪part time

定係你唔識用語音輸入
利申：速成撚

弱智

現邀請你出席元氣招聘日！！！
日期: 2020年6月16日 (星期二)
時間: 上午10時至11時30分/下午2時至4時30分
地點: 荔枝角長順街17號美心集團中心一樓(荔枝角地鐵站D2出口)

*即場面試及辦理入職，敬請帶備近照一張、身分證明文件(如不是永久居民身分證，請帶同身份簽證書及單程證) 及銀行戶口副本

*請預留大約2小時辦理入職手續

你話我唔理政治咪得

公開批鬥，發大件事
藍消滅

有時候要學識靜靜雞

唔係。
黃絲唔做，一樣係藍絲做，結果係黃絲失業＋１，藍絲失業—１，然後藍絲出糧繼續進貢藍絲經濟圈，而黃色經濟圈少左一個消費者。

睇錯工人比人政治審查...

你on8+1?

下次可以補番句，如果Ｄ人唔出街示威， 好地地點會射催淚彈。

可能佢問緊藍既示威

問我定點

搵唔到黃店請人 做住藍店先 有黃店再走都得掛

應該係啦

混入藍店玩滲透又好
增加資金來源又好都係一個好方向
你本身黃又做返黃圈只係塘水滾塘魚
黃圈多小店我會想佢地請返d真係未來坐完出黎既手足
比得錢藍店賺多數都係藍絲黎
入去吸下血我覺得無乜問題

我x你xx臭x

垃圾工做黎所晒氣

仆街就仆街啦

咩仆*

你係咪講粗口會打冷陣

屌你見元氣仲要認有份出去

google語音輸入法 sorry囉

講粗口嗰陣佢會畀粒星

啱啱入世 未學識講大話

有示威會點

Ans : 請示上司

大把黃店請人
走去元氣

都冇問題，但做鬼要做得專業d
好似敏華鬼咁

你應該反問佢
"請問呢個問題同今日既interview有咩關係?"

你個區係啫 我個區未必係㗎嘛

原氣無凍撚茶

但會有啲咩嘢

其實你見得藍店工，好心就做好心理準備扮藍啦

其實呢個TOPIC都講咗好耐, 做乜仲提出嚟想混淆視聽?
藍店返工養黃店, 點睇都唔覺有問題
但去藍店消費先係最大問題

係

佢都冇講咩示威
撐警示威? 雷曼苦主示威?
應該問返佢
所有問題 都要問返佢 問清楚 唔好有前設

答佢如果當緊更唔會參與
收工關佢鬼事咩

又係既
但佢賺到錢都可能捐去支持自己友、撐警

我屌你老母臭閪 我語音輸入都無野啦
肯定係樓主語音講粗口都filter

大家入藍店就卧底要反應快少少

講真話只會比人話係ON9仔

返工更加唔會有交心朋友
人人都係背後抽插你幾刀

呢個年代收工都關事，你可以唔接受呢種風氣。人搵工，工搵人，唔鍾意就下間。

好正常,
邊個老闆都係想請啲人返嚟係做到野,
唔會無啦啦話條友尋晚出去示威俾人拉鳩咗。

你都唔想你買部電話返嚟，
有一日SIRI/GOOGLE ASSISTANT 話見到你啲TRACK RECORD唔支持BLM, 所以30秒後會自動熄機。

公司其實唔係睇緊你立場, 而係睇緊請你之後嘅風險。
的確係佢地眼中，請個黃嘅風險相對高過藍嘅.

你咁想做卧底
夠薑咪答會囉
話去反美反侵反外國干預香港嗰啲
話唔定佢請咗你之後搵埋你組織愛國遊行幫手派埋錢
到時重多膠派

巴打你睇路呀
兒登仔個個係黃店
由上而下都黃到金
番工月入50k
比佢地知你打藍店工就屌到開花

屌你咁廢，見工第一句就同佢講你宣咗誓做咗黨員，店長都有得你做呀

咪就係 睇到第一句下面成篇已經唔洗睇

冇人食咪唔使請人

藍店唔撚去

如果係黃店打工咁咪同施永青個廢老講嘅一樣塘水滾塘魚囉ching藍店交租唔通因為你有勞動力佢就唔洗交租咩預期屌人做藍店點解唔屌人食藍店

唔會

阻止啲人撳飛

我冇話見藍店工有問題，我係指出搵藍店錢呢個concept錯呀。你幫藍店打工你係搵藍絲錢，唔係搵藍店錢，間藍店係唔會蝕俾你。你係搵緊藍絲錢既同時亦係幫緊間藍店賺錢，番藍店工唔該搞清楚呢個concept。

元氣呢啲垃圾工都唔請你
仲以為連登仔咁叻個個都搵50K起

梗係話繼續開門做生意啦

無啦

咩叫搵藍店錢投資黃店？
咁做狗算唔算都係搵藍店錢投資黃店？

大陸機自動filter

垃閪圾 粗口都唔比講

樓主應該毛毛毛作故仔

lm

其實而家見工 好多時都有政治審查

市場少咗一大部份人去見工

佢哋選擇細咗

員工bargaining power大左 自然加人工 增加藍店cost

講得出做藍店就係仆街嘅
一係未撚返過見過工
二係分化撚

首先唔該你班yellow nazi用下你地個閪腦
黃圈係咪夠職位可以分配哂比所有黃絲

如果可以我唔介意裸辭 即刻狗衝見工
仲有我唔明搵藍店錢 洗返落黃店有幾咁唔可行

頭先你係3樓?

人地其實想試探你
會唔會肯幫手出去示威反對美國干預中國內政
你停三秒就知佢地唔可以請你

好似游b當日正正經經宣誓完咪可以入去玩三年
經一事蔡一智見過另一間下次就識扮傻仔

賺藍錢無問題呀，將藍錢洗落黃圈先係正解

手足黎裝修由得佢

[暴大校友要人] 登記出席投票

言論自由係指表達自己意見之後，唔會有後果喎

block對家關言論自由咩事，歸邊行為

答佢關你乜事

下次幫佢高溫消毒

除非份工係跑數姐
又唔係要出門口拉客講到口水乾咁叫客
就算黃絲唔做佢一樣有客入

中國都要係咁賣野出去賺美金
佢唔淨係中國賣？14億人
打杖都會略奪對家資源
更何況黃圈資金對比藍企紅企薄弱好多
靠黃絲係黃店返工再用返落黃店其實個pool啲數無多過
仲要交租買料唔幫襯藍代理，業主都可能畀左啲無立場嘅生意佬賺

都正常
好多朋友係中大理大grad見工都有政治審查
審查完多數都唔請

你做黑警要對付嘅係自己手足
你做藍店，黎幫襯係一班藍絲

黃店可以請到幾多個手足又可維持收支平衡，咁你最後都要幫藍店打工，同埋有啲行業藍一定多個黃根本就冇得揀

良心係做出黎
你答唔會有乜所謂
有到去大把嘢玩

你見工應以將自己sell出去為首任

咁啱嘅

咁好撚正常
藍店想請返個藍既咪問你係咪黃
係你衰走去見藍店姐

問完又點
佢知你想兜咪即係默認
咪又係唔請

下次諗定d答案
藍店加料

但而家元氣好多都有加料。逗藍絲人工加料俾藍絲

成班支那人點低都做，撚有bargaining咩

逗藍絲人工加料俾藍料食，告起上黎又係藍絲賠錢

你是咪比人請左？

咁藍店唔出糧比我都會出比第二個，分分鐘都係藍絲廢老，咁有兩個conclusions,
1.無論請藍絲定你，藍店都係賺，除非咁on9請唔到人(現今市況嚟睇絕少機會出現)
2.請你，你賺藍錢去幫黃消費。請藍絲，佢賺藍錢去幫藍消費

咁你自己諗下究竟請你定請藍絲萟黃色經濟圈係好啲。當然前提你入到去唔好比人洗腦覺得藍店都幾好。

做藍店唯一弊處：心理上唔好受，好似幫緊佢地賺錢咁違背自己理念，幫緊藍店手。但係喺理性同大局方面諗做藍店係完全無問題。

過到自己良心去藍店見工但過唔到自己良心咁答

天真過天真嬌

之前in過富衛保險
咪屌我in呢間深藍野
佢係網上面係用另一個集團既名羲
同埋個post係manager associate
去到先知原來係做保險狗 少少management既野都冇

Interview個陣咪我香港推左國安法你覺得係好定壞
有咩影響
個下已經即刻想起身走
最後求其答左d野就算

我以前返開美心日本野
個老細係黃 佢帶埋我一起走
依家搵緊以前2倍

我講左九萬幾次我冇講過係藍店做有問題，我係連評論呢樣野有冇問題都冇評論過囉兄台，點解死都要同我講打藍店工冇問題姐

咁撚多大陸人咩

同埋不嬲都係講廣東話優先㗎啦

收元氣皮好易
將佢同當年名將壽司掛勾就得

臥底要專業d 睇下無間道學下嘢先

迫不得已

上面咪大把巴打覆咗你個concept冇問題囉
你係唔明定點

係咁㗎啦，鬼叫冇民主

黃店咁多客 試下跟住個list搵
一定好快請

我係個到做 賺藍營既錢

你個名有鄉音

條友仲問咗你啲乜

你有冇份 in人

你見藍店，講我地係示威者就已經露底了

有咩問題
自由社會
大家有自由去block大家
除非佢打你啫

美心而家仲請人？ 唔好吹水啦

返屋企等消息

成版都是美心

示威呢個字唔是中立咩？

佢怕有示威時, 樓主第一個推佢出去

action：係藍店打工
正確描述：
搵藍營錢投資黃營
搵藍店錢投資黃店
搵藍絲錢投資黃絲

唔想再講你唔明我就當我唔明啦

扮好人X
扮好人只會比人搵笨柒

冇乜所謂，請你咪當bonus, 冇損失

一句話 唔會將政治搬去工作
搞撚掂

唔通問我性取向我又要答啦喎

我frd男朋友做片魚個位都係咁 唔記得叫咩 但佢地話冇人check

係 咁你會唔會叫警察做警察

不過見工當然用中立term係穩陣啲

叫黑警/死差佬

又露出尾巴了

個重點係

搵對家嘅錢

擺返入自己個圈子度

咁就夠喇

樓主 你好搞笑

所謂言論自由 係用嚟限制政權

你又衝出嚟認五毛

大家咁話啦

你咪扮藍嘢
做咩呀

不如佢搞清楚佢地食海底撈定係黃店先

用有中國特色嘅廣東話實請

下次同佢講
多研究些問題 少談些主義

係囉

你夠薑咪cap我呢段話俾人聽我係5毛囉

撐藍店都唔屌得

屌支持係藍店打工嘅人，唔知邊個先係五毛呢

你入我唔到你入我唔到

你啲邏輯真係莫名其妙

幫藍店打工 = 唔可以係黃？

你咁都可以屈到我露出尾巴

你啲邏輯直情係神奇添啦

你想屈我都唔使咁心急㗎

咁又係嘅 好似你咁做5毛都可以係黃啦

係神奇㗎

咁所以

幫藍店打工 = 唔可以係黃？

又屈毛

你既勞動力令佢賺到錢, 效益大過你份糧吧,,,

你都幾on9下😓

？

係莫名其妙㗎

咁所以

屌藍店打工 = 唔可以係黃？

又屈毛

其實去藍店揾錢我覺得ok, 如果唔係黃圈d 錢點會越嚟越多

元氣狗都唔做啦
人工又低
$50個鐘都無
野就要做多多
做樓面要洗碗

上年職已辭

冇人吃佢點出糧比我

講錯野

都要有人吃佢先有生意賺到錢先可以請我架

啱啱 見完，請咗

反正都預咗衰 直接串鳩佢問佢呢份工同呢個問題有咩關聯
我好想知佢會點答

認真 支持樓主做元氣
第一賺佢錢唔洗講 仲要少人食 夠hea
第二就梗係加料 邊個仲食元氣就自己攞黎
凍撚壽司走唔甩

On撚9
你唔做仲有大把藍絲去做
佢會請唔到人？佢會因為請唔到人而執？
樓主去做元氣會令你去食？

打仗唔係你射我就我射你㗎啦

同埋你應該慶幸你仲有block藍嘅自由，遲下你block藍就係顛覆國家政權

元氣做到成隻狗咁都去見
人工又唔係高又多野做

警察難聽個粗口

Sor ,唔小心負評

成日話藍唔做，今年既fg 有jardine 同swire Mt offer 都唔要？HKTV Mt 有幾多個位？有幾多黃色公司夠曬大家搵食？

屌樓主個堆係咪養樓主？
樓主係做藍店唔係養藍店，樓主份糧係藍店支出黎

不如去做差佬拎政府D錢去幫襯黃店啦咁

如果你問我身處屋企時，我認為呢條問題與我嘅工作無關，但係當我如果身處在公司，而我係當緊值嘅時候，無論係乜嘢類型嘅示威，我都會繼續喺我嘅工作崗位做適當嘅嘢

請左hea做咪得 最好幫手趕客

我幾時有屈你係毛？

我個問題係做藍店嘅手續可唔可以係黃

關你屌唔屌藍店咩事？

唔好以為Copy人哋段嘢就拗得贏人啦

人哋講搵藍店錢
意思係藍店出糧俾佢
唔係藍店蝕俾佢喎

你唔做大把人做
間藍店唔會因為你唔做賺少咗
做咩啫你

首先完全唔撚係正常econ 思維
仲要咁藍屍賺多咗藍營都冇蝕
超戇鳩

就係囉

咁你一開始講乜撚嘢露出尾巴

唔好以為玩文字遊戲就坳得贏人啦

露出尾巴一定係五毛？

熱狗唔得？

飯民唔得？

你都仲係未答我呀柒頭

你真係無L用，見咩藍店

咁你咪即係玩緊文字遊戲囉

你仲未肯承認啊柒頭

你話我玩緊文字遊戲文字遊戲囉

你喜歡啦

但係你都仲係未答到我喎

柒頭皮

你話我屈毛咪屈毛囉

你喜歡啦

但係你都仲係未親口承認喎

柒頭皮

咁多黃既唔做 走去做藍店

你真係搵嚟搞 日日對住啲藍屍你估好有趣 ?

啱啱見工比人政治審查

#211 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

咁唔叫屈毛叫乜嘢？

你都係想我承認我玩文字遊戲啫

好咁我認啦

咁你肯答我條問題未呀

柒頭

睇死你唔答我條問題

又 block 一隻 潛伏藍屍 account

乜野叫搵藍店錢，我真係唔明喎。出糧俾你你就叫搵緊佢錢? 正常context係咁嘅咩? 你收藍店錢幫佢賣廣告，咁樣就叫做搵藍店錢。你係藍店打工，你只係搵緊藍店客人錢。我理解你要講你搵xx錢，個定義咪就係要xx蝕俾你，你賺緊xx嘅錢。我搵緊你錢，意思咪就係我賺緊你錢，你係蝕緊錢俾我。

不過是但啦，我都係今日先知原來咁多人覺得自己幫公司打工係搵緊公司錢

你理解係錯囉
我咪同你講你理解正常context係錯
幾時接受到
所以你睇人哋講咩咪唔明囉

仲要完全冇應到我論點
你唔做大把人做
唔好睇到自己咁重要
你究竟知唔知員工對於老闆嚟講係可以隨時換

照你咁講
黃絲被抄咪少數派中計
goodest logic